斷食咗7日，你問我答

如題

你諗住第一餐食咩

飲果汁囉

斷食咁耐 你小心d

我算小事la , 我有個大學fd 斷食咗60日都未死，我估我應該都未死得嘅

佢日常係靠吸取咩維生？

我斷食期間都只係飲水 你係咪都係咁？

果汁+supplement 囉

咁斷左兩個月，佢輕左幾多

你水斷食到幾多日ar

六日 之後一日食返野 再斷多幾日 不停loop

十幾磅到la, 不過見有人斷1個月都十幾磅

可能係唔同體質呱

但好似好辛苦

咁你有冇醫生/營養師跟嫁，見你好似好危險wow

我自己又無咩感覺喎

冇啊 只係減咗一兩個月 同埋如果見醫生我驚佢會逼我食嘢

咁搞笑，我果個醫生係教我點去斷食嫁喎...

咁咪冇屎痾

可能你真係有啲病wow, 係咪有啲over 咗ar?

我自己斷7日就日日都有嘅，不如我見啲人斷得長的話就3，4日一次囉

斷食超正
試過一次真係會上癮
我都試過一排斷六日食一日

咁你斷食前有冇灌腸?

咪理佢 起佢底

Why

真ar, feel 到自己愈來愈精神, 超正

你果陣點斷食嫁

我自己就冇囉

厭食？

係隔日食野 定每日固定食野
定係7日完全冇食野

斷食食瀉藥有啲危險wow

點解你要食瀉藥嘅，不如唔好斷la.....

皮膚仲好咗好多 同埋會瞓得超少 四五點已經瞓醒但好精神
形形式式嘅斷食都試過
一日一餐 隔日斷食 8/16 清水斷食
暫時最鍾意清水斷食 因為最徹底

斷食初期我會灌 排空個肚感覺舒服啲

點解我會失眠 成個人好攰勁大個黑眼圈

你呢？

其實我諗我都算失眠 四點幾五點已經扎醒 不過我唔覺攰

可能係心理作用掛 覺得冇自己食嘢一定會覺得攰
不過就真係冇乜肚餓嘅感覺

你第幾日開始唔覺餓?會唔會心郁郁口痕想食嘢?
我就算斷咗兩星期都仲會心郁郁 要好大忍耐力忍住
但啲人話第四五日已經開始冇食慾

咁多日都冇話覺得特別肚餓不過自己係好鍾意食嘢嘅人 平時唔肚餓都會食勁多野同零食 所以無時無刻都好口痕想食嘢忍得好辛苦
本身以為斷食左咁多日胃口會細咗 點知六日之後食嘢嗰一餐食咗超多 胃口可以話比之前仲大左

點解水斷食係最徹底ar?

我自己斷食果陣又無咩攰嘅感覺喎

我自己斷食果陣又唔需要忍口喎，一啲都唔辛苦

一模一樣
不過斷兩日個肚就會扁返晒
不過我斷食後會好怕甜食 甜少少都好唔舒服想嘔

水斷咩都唔食仲唔係最徹底?

係咪你本身都唔為食所以先唔洗太忍口

唔係囉....我身邊大把貪吃啲人都話唔洗忍口